鬼父用性玩具狎玩女兒 影淫照上傳網上

獸父拿情趣用品性侵高中女兒 拍裸照傳雲端

高雄1名擁有碩士學歷的狼父，被控猥褻就讀高中的愛女，3次以情趣用品性侵女兒，還強脫女兒衣褲檢查身體，甚至拍裸照上傳雲端。

今日出版的《自由時報》報導，判決指出，狼父從2016年4月女兒升上高一之後，以要多了解彼此身體為由，將女兒壓制在床上強脫衣物猥褻。狼父至少3次以買來的情趣用品，性侵女兒，還拿手機拍下女兒的裸照上傳雲端硬碟。

法院審理時，狼父一度否認，後來才坦承犯行。法官認為被告為被害人生父，竟未克制自己性衝動，為滿足一己色慾，違反倫常，對於女兒身心造成難以抹滅之傷痛，依強制猥褻、性侵少女等罪判狼父18年。

真係人神共憤 究竟up咗去邊

網上有咩

FBI is watching

出到公海都係冇連登份

好過分

你地係咪打J 打到傻左？咁都想要圖？

高雄加一分

有冇朋友

留名睇圖

hello moto

屌又係無連登份 台灣人可唔可以理下我地感受呀

高中應該唔使召喚FBI

索取兒童色情物品?

應該夠秤
睇片都唔會比FBI watch

連登孤島

goal

台灣係咪冇咩亂倫既倫理心?
好似日日都有鬼父

台灣除左日日諗扑野仲有咩做

淫亂台灣潮文召喚

地方巴打需要圖片

橫掂都係要坐，點解唔些牙出來益吓大家

而家整體GDP又低咗

網絡荒島，連登

點解次次都係事後新聞

瘋傳永遠無連登份

證據呢

屌你爆頭相就十幾廿張即刻有

有冇人幫手統計 台灣又加一分

屌，冇gif

利申：睇過

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

又係你啊台灣

樓主癲完未
睇咁多依啲下一個就到樓主

我又唔係台灣人

有冇一日台灣係冇風化老強乜乜乜乜案？

消失的雲端

連登網絡孤島

垃圾連登

咁撚冇人性

On9

好彩啲相冇流出 唔係個女仔真係慘到死左佢好過

標題睇到一半已經知係台灣